光明正大職業兒子

直接咁寫我都係第一次見

同埋佢老豆有拎過視帝乜可能太耐我唔記得了